校園台我渣其

負評我比既 屌你老母
你老母比狗屌！

其你老母咩 死撚返5p啦

巴打！係你啊！

字都唔撚識

屌你老母 我拉莫斯都唔撚識

你老母臭閪